尋晚 [東張西望] 條死港女好意思食免費飯

比人影到就係唔想阻人個quota, 揀少人的時間先食,
我屌你啦, 人地免費飯時間係11am-2pm,
你係比錢時段去既話就唔會比人影到做訪問啦,
死港女貪小便宜

冇睇，邊度嚟？

1999

吓 你又知人地冇 ？ 唔好係唔係都屌左先就以為好型啦 小心炒車

人地11-2免費飯時間, 佢坐左係度, 咁你話咩事

咁應該幾點去食晏？